之前鄭錦滿呼籲要抵制連登? 但是熱狗仲要留在連登到底係乜野玩法?

熱狗賤格到要偷圖果然同鳩達一樣咁無恥

熱狗又要叛黨

果班熱狗會無視鄭錦滿的抵制連登行動繼續做自己野, 當初洪非凡帶頭杯葛連登到上個月尾熱血公民副主席鄭錦滿公開呼籲叫人包括熱狗手足要抵制連登, 但是到今日仍然有部份熱狗留在連登繼續開 Post 留言洗版咁算唔算係叛變呢?

熱狗講一套做一套

原來有部份熱狗同鄭松泰一樣要在連登繼續同連登仔扮 Friend, 但是返到高登就不斷寸爆狂踩連登仔低質